\nocite{*}
\sloppy % großzügige Wortabstände zulassen --> URLs werden umgebrochen
\flushleft % linksbündig (schöner für umgebrochene URLs)
\printbibliography

% \begin{thebibliography}{}
%
% \bibitem[ME1]{me1}
% Armin~Lohrengel:
% \newblock \glqq Maschinenelemente I\grqq . 6.~Auflage.
% \newblock TU~Clausthal, Institut für Maschinenwesen, 2015.
%
% \bibitem[ME2]{me2}
% Armin~Lohrengel:
% \newblock \glqq Maschinenelemente II\grqq . 3.~Auflage.
% \newblock TU~Clausthal, Institut für Maschinenwesen, 2014.
%
% \bibitem[TM1]{tm1}
% Stefan~Hartmann:
% \newblock \glqq Technische Mechanik I - Statik\grqq . 3.~Auflage.
% \newblock TU~Clausthal, Institut für Technische Mechanik, 2012.
%
% \bibitem[TM2]{tm2}
% Stefan~Hartmann:
% \newblock \glqq Technische Mechanik II - Elastostatik\grqq . 1.~Auflage.
% \newblock TU~Clausthal, Institut für Technische Mechanik, 2013.
%
% \bibitem[TBM]{tbm}
% Ulrich~Fischer et al.:
% \newblock \glqq Tabellenbuch Metall\grqq . 44.~Auflage.
% \newblock Europa Lehrmittel (Haan-Gruiten), 2008.
% \newblock \textsc{ISBN}: 978-3-8085-1674-4.
%
% \bibitem[HR1]{hr1}
% Schaeffler Technologies:
% \newblock \glqq Wälzlager\grqq .
% \newblock Herzogenaurach, 2014.
%
% \end{thebibliography}
